# README #

Плагин для Хрома или новой Оперы, позволяет вырезать со страницы форума все сообщения определенного пользователя. 
Warning! Срабатывает после полной загрузки страницы, так что на полсекунды у вас все-таки есть шанс заметить ненужные сообщения.

### What is this repository for? ###

Этот плагин создан для тех, кому надоело читать сообщения отдельных людей на форумах mybb.
В данный момент плагин поддерживает только два домена: rolka.su и rusff.ru. 

### How do I get set up? ###

## For Chrome ##
Чтобы установить плагин в ваш Хром (или Хромиум), скачайте папку с кодом (Navigation -> Downloads -> Download repository), зайдите во вкладку "Расширения", включите "Режим разработчика" и выберите там "Загрузить распакованное расширение".
Грузить надо всю папку. 

## For Opera ##
В Опере плагин можно установить без включения режима разработчика. Для этого скачайте запакованный файд mybb-troll.crx (Navigation -> DOwnloads -> mybb-troll.crx), 
откройте страницу Меню -> Расширения -> Управления расширениями и перетащите файл на страницу с расширениями. Опера предложит его установить.

### How to use it? ###
После установки у вас на панели появится новый зеленый значок: UT. Нажмите, в открывшейся форме введите форум и ники пользователей (через запятую).
Например:   
Форум: http://urchoice.rolka.su  
Пользователи: user1,user2  
Нажмите "Сохранить".  
Перезагрузите страницу.